<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#ffff7a"
    tools:context=".ay2beslenme">

    <include layout="@layout/toolbar">

    </include>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_marginTop="55dp">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:padding="25dp"
            android:orientation="vertical" >

            <ImageView
                android:id="@+id/imageView3"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_marginTop="35dp"
                android:layout_height="303dp"
                app:srcCompat="@drawable/baby" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView9"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:background="@drawable/kutu4"
                android:fontFamily="sans-serif-black"
                android:text="Beslenme"
                android:textAlignment="center"
                android:textColor="@color/white"
                android:textSize="30sp"
                android:textStyle="bold" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView10"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginBottom="40dp"
                android:fontFamily="sans-serif-black"
                android:gravity="fill"
                android:text="Benim için anne sütü en iyi gıdadır. Anneciğim bu nedenle beni emzirmeyi ihmal etmemelisin. Unutmamalısınız ki ben esas olarak geceleri büyürüm, melatonin (uyku hormonu), büyüme hormonu geceleri salgılanır. Bu nedenle gece uykusu hepimiz için çok önemli. bu nedenle vücut ağırlığım ve nörolojik gelişimim iyi gidiyorsa geceleri beni 3 saate bir emzirmelisin. Eğer İşler yolunda giderken birden bire uyku düzenim bozulursa bu durum ya bir büyüme atağından ya da gündüzki beslenmemdeki bir bozukluktan kaynaklanabilir. Sevgili anne unutma, sütünün gelmeye devam etmesi için aslında dışarıdan alman gereken tek şey sudur. Kalan herşey gerekirse senin vücudundan çekilip bana süt olarak verilir. Yeterince süt oluşur fakat fakat sütün kalitesi beslenmenle orantılıdır. eğer yetersin protein veya karbonhidrat alırsan sütündeki protein ve karbonhidrat yetersiz olacağı için ben de yetersiz almış olurum. kullandığın yağlar çok önemli lütfen beslenmende ceviz, fındık, zeytinyağı gibi sağlıklı yağları kullan. Böylece sütün esas enerji kaynağı olan yağlarda doymamış yağlardan oluşacaktır. Yağlar benim beyin, göz başta olmak üzere tüm organlarımın gelişiminde çok önemli.  Sütündeki kalsiyum, fosfor, magnezyum, sodyum, potasyum gibi mineraller, senin depolarından sağlanmaktadır. Emzirdikçe bu mineraller vücudunda azalır. Emzirmeden dolayı zarar görmemen için iyi beslenmen çok önemli lütfen benim için ve kendin için iyi beslen. Yeterince su içmeyi ihmal etme (en az 3 lt). Unutma sen benim için çok önemlisin."
                android:textColor="@color/black"
                android:textSize="22sp" />
        </LinearLayout>


    </ScrollView>



    <com.google.android.material.bottomnavigation.BottomNavigationView
        android:id="@+id/bottom_navigation"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentBottom="true"
        app:itemBackground="@color/blue"
        app:itemIconTint="@drawable/selector"
        app:itemTextColor="@drawable/selector"
        app:layout_constraintBaseline_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:menu="@menu/menu_navigation"
        tools:ignore="MİssingConstration" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>