<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#ffff7a"
    tools:context=".ay5beslenme">

    <include layout="@layout/toolbar">

    </include>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_marginTop="55dp">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:padding="25dp"
            android:orientation="vertical" >

            <ImageView
                android:id="@+id/imageView3"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_marginTop="35dp"
                android:layout_height="303dp"
                app:srcCompat="@drawable/baby" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView9"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:background="@drawable/kutu4"
                android:fontFamily="sans-serif-black"
                android:text="Beslenme"
                android:textAlignment="center"
                android:textColor="@color/white"
                android:textSize="30sp"
                android:textStyle="bold" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView10"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginBottom="40dp"
                android:fontFamily="sans-serif-black"
                android:gravity="fill"
                android:text="Bu ayda da sadece anne sütü ve mama ile beslenmeye devam etmeliyim. Lütfen bana ek gıda vermeyin. Anne sütü ile beslenme düzenim dördüncü ay ile aynıdır. Beslenme için geceleri bir defa uyanabileceğim gibi hiç uyanmadan geceyi geçirebilirim. Eğer halen geceleri sık sık uyanıyorsam, bunun alışkanlık mı yoksa beslenme eksikliğimden mi kaynaklandığı konusunu doktorumla konuşabilirsiniz. Eğer düzenli aralıklar ile uyanıyorsam bu çoğunlukla alışkanlığa bağlıdır. Fakat düzensiz aralıklarla uyanıyorsam kilo alımım yetersiz gidiyorsa, geceleri annem memesini boş hissediyorsa uyanmalarım genellikle beslenme eksikliğime bağlıdır. bu durumda doktorum anne sütünün artışı için gerekli tedbirleri alacaktır. Anne sütünü artırıcı çaylar, damlalar anne sütünün artışına yardımcı olacaktır. Anne sütünün artması için su en önemli faktördür. Annemin günlük 3000-3500 cc su alması gereklidir. Ayrıca anne sütünü artırıcı gıdaların tüketilmesi annemin sütünü artıracaktır. Bunlar; Yeşil yapraklı sebzeler ( Ispanak, ısırgan, karalahana, kırmızı pancar gibi yapraklı sebzeler çiğ veya az haşlanmış şekilde tüketilebilir) Kuruyemişler ( Kayısı, incir, hurma gibi kuruyemişlerin özellikle ara öğünde tüketilmesi uygun olan süt artırıcı (glaktagog) besinlerdendir. Bol miktarda lif, potasyum ve kalsiyum içerirler, A ve C vitamini bakımından zengindirler. Kayısı ayrıca triptofan denilen ve süt üretimi sağlayan prolaktin hormonunu tetikleyen bir madde de içerirler.  Yulaf sağlıklı bir karbonhidrat kaynağıdır. Balık Süt artırıcı bitkiler: anason, çemen otu, rezene, dereotu, ısırgan, tarçın, fesleğen, susam bu grupta sayılabilir. Çok fazla olmamak kaydı ile tüketilebilir. Malt içecekler içilebilir. "
                android:textColor="@color/black"
                android:textSize="22sp" />
        </LinearLayout>


    </ScrollView>



    <com.google.android.material.bottomnavigation.BottomNavigationView
        android:id="@+id/bottom_navigation"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentBottom="true"
        app:itemBackground="@color/blue"
        app:itemIconTint="@drawable/selector"
        app:itemTextColor="@drawable/selector"
        app:layout_constraintBaseline_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:menu="@menu/menu_navigation"
        tools:ignore="MİssingConstration" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>